大膽估計 上水做緊show

早兩日 d公安返曬大陸

所以各區暴力事件先咁少

上水依加冇事冇幹

狗仔冇喇喇吹大雞？

一定係搵港狗cover大陸狗

聽日手足們小心

一定會開大波

祝武運昌隆

速蟲小隊都出埋黎 30幾人

有咩必要？

live淨路人，出咁多做乜

成班畜牲響上水鳩行都唔知做乜

今日D狗仔9成都係啞仔黎

平時屌到我地飛天

正常咩？

出黎接班大陸仔返狗屋

推

係囉！
有冇咁多速龍呀？！

上水晏晝唔係有裝修工程咩？見d圖美心果d裝修完黎

俾全世界知道

又有解放軍混了入去了

散曬水喇一早

有冇必要出咁多防暴狗同30幾速龍？

有可疑

無撚啦啦咁撚狗，真係好撚奇怪。
上水site visit一圏就走。做乜撚嘢。

裝修工程唔係尋晚的事咩

上水delay

裝修舊墟藥房

我見過早一兩個鐘有師傅幫佢地裝修仲叫人唔好偷包

根本係

依家上車返狗屋應該

係咪武警由羅湖落嚟，所以去上水接車？
明明無示威，但係咁多人，好唔正常

聽日一定會有大圍捕 暴力制服增多

好明顯係上水落火車

要搵人帶路返狗屋

狗仔都散緊水了

岩岩有個畫面

成30-40個速龍

O撚左出黎

因為啱啱有上水手足幫藥房裝修啊

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

你覺得狗仔會因為咁樣出黎？

琴日大裝修日 都冇狗山黎

旺角百幾個抗爭者 一隻狗都冇

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

狗有時差

你覺得狗仔會因為咁樣出黎？

琴日大裝修日 都冇狗出黎

旺角百幾個抗爭者 一隻狗都冇

真心有問題，d綠衫出嚟把撚？打居民？

咪就係 裝修佬一早收左工

收曬工 出黎放狗做咩？

個個都想買iphone

要保護水貨呀

成功止暴制亂 及時驅散暴徒係咪夠鐘作新聞

岩先apple報咗
上水堆速龍女黎
問下前線，女速龍全部講普通話

冇啦啦咁多狗

拖延戰

1出口全部鄉音，唔驚穿煲呀

班武警順路番大陸姐
番去之前撈番一筆ot

我覺得唔係用黎作新聞

係幫大陸狗帶路

今日d狗啞嫁

平時聲大大

前後二十架 頭先有兩批

另外有兩部狗車加一部黑色私家車出左去九龍方向

外面手足要睇路

頭先係商務個街口望住佢哋落地
聽住女人聲講支那話
有班男人用廣東話話等埋先之後又屌路人影乜撚

Green objects 都好禮貌左

唔問候路人

睇黎似係俾人地熟下路 咁鳩沖下

今日上水個啲好多都唔出聲

今日班狗應該唔會做野

出九龍係散人

上水唔洗咁多大陸狗幫手

夜啲佢地去第二度

上水友就可以出返黎

平時防暴出黎ot多
畜聾都要買iPhone 11 Pro Max架

聽日唔好戀戰 大陸狗唔會留手

唔出奇呀
武警有禮貌過香港popo
香港popo eq極撚低

班狗走哂未呀宜家？

睇埋其他訪問見到惠康提早收,加市民搭唔到車
佢想做一個感覺係示威搞到市民生活受影響
令佢地割蓆,想學黃背心果招
文宣組要做野,同多d人要出去講唔會怪示威者
係政府造成

好禮貌定唔出得聲驚串煲

6點左右行過
美心黨鐵裝修完,現場0示威者,
得班呀叔呀嬸係度影相

帶大陸武警site visit，行熟條路

所以香港人唔好比人有機會入

唔好比借口自己休息

政府封鐵閂商場

你地都要走出黎 幫襯小店

唔好比佢形造到死城咁

是日風向：林鄭好撚勁呀，我哋就黎輸喇！

今日啲狗踩線咋

文宣成日話死城=攬炒

死城只會令到緊急法更快推出

中立同淺黃怕左

所以先會有琴日同今日既掃貨潮

如果我係武警都有禮貌啦
求其行下 大家好做咪算 你又唔係屌我 我又有錢收

雖然好明顯係驚 穿煲

認真 啲手足走左接近成兩個鐘
出黎恐嚇市民 做乜鳩？

似係嚇人

狗仔做野會delay?

舊墟《—》狗屋 10分鐘車程

畜聾都有OT架 坐係車入面O姐
係得d on9仔防暴on99咁企幾個鐘

想獠交打

唔撚識講廣東話，梗係唔問候人

《城市論壇》你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？

唔係尋晚裝修咩

以平時既green objects 問候人既方法係一齊圍人

岩岩睇直播 係一個大狗問候人

其他狗仔直行直過

中午3-5點

上水delay左

即係咁 拎完美金要用先得 本人強烈建議所有黃店接受美元交易

林鄭咁都計少呢條數

唔使出三十幾個速龍掛

就咁望 最嚴重都係 上火 果間美心 同粉車站地下出閘 果個位

唔止三十速龍

係過百green objects

同30幾eu車 豬籠車

呢個陣容 係比美平時星期六 日 遊行 清場既陣容

畜聾真係好做
又可以涼冷氣ot 打完人又唔洗負責 本身又真係fit

因為上水有驅逐水貨行動。。。

如果我哋輸geh話，其中一個原因係輸輕敵，成日覺得啲狗淨係識得呃ot同埋弱智

完左十年喇 裝修時間3-5點

狗仔散步時間6點

人地裝修delay

佢又散步delay?

狗屋去地盤10分鐘車咋

係 唔好再用呃ot黎氹自己

聽日要面對既

可能係武警同解放軍

唔好再輕敵

前線手足們 要做好準備

我d大陸藍絲親戚話

其實深圳已經有好多狗準備緊過黎

我就諗已經過左黎都唔奇

呢個真心 好型

我冇做過裝修佬唔識野

無知一問

佢個雪櫃點解唔爆下面個摩打

爆玻璃好易換 爆摩打=廢左

睇過齣戲有講
上水藥房可能大sir屋企人有份開/ 平時有交片
所以好著緊

旺角搞大集團所以唔理

但delay左成個鐘出黎

目的何在？

同埋一定會再用實彈,根本冇人制裁到佢哋,啲狗叉癲嘅 上前線用浮板同自殺係冇分別
千祈千祈千祈唔好打陣地戰
呢幾個月嘅陣地戰已經證明咗每次都只係輸少當贏

我都希望係出黎做樣交數

大陸狗 日操夜操 好打過港狗好多

班狗傻撚咗

唔好安慰自己喇

快d接受可能要面對武警/解放軍

仲有大量蝗喺到 唔想傷到佢地同志掛

係 每次輸都係輸戀戰

陣地戰 快閃 我地贏多輸少

狗仔套綠衫好熱嫁

又多裝備好重嫁

show 呢？大波呢？

今日只係就黎接班大陸狗曬馬同去各區狗屋

聽日就食大茶飯

因為上面十一都唔夠人呀

似係 快閃 唔想留咁耐
所以拆左唔多野

係喎 唔記得左十一大陸放假

原來班大陸狗去左放十一假

聽日岩岩放完 返黎報到

頭先好多black objects係差婆嚟 唔係犬